暴動 究竟係幾點開始計?

以我所知11點左右嘅時候 夏慤道有示威姐同警方對峙緊
有人無啦啦衝前推前咗小小防線
之後又繼續對峙 冇衝突發生過
但係右手邊個閘就有警察噴胡椒噴霧
示威者就開遮擋 又傳下物資咁 擋完之後又繼續對峙

其實呢個時間(11點)會唔會計埋入暴動罪入面? 呢個時間嘅義士如果比人拉咗又會唔會告得入?

定還是警察剩係會睇3點後?

全部都是

要入你就算咩理由都入到

佢話你係就係